拜登當選，送俾所有美國人的一首歌

Jin原來先係真正Deep State

拜登就職禮應該請MainlandChina Jin去唱呢首歌

義勇軍進行曲

推俾各位美國人睇

仲以為係蘇聯國歌添

Big brother is watching you

推俾美國人睇

@拜登